\input{../../main}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 8}{Серия Ш-23}{26.04.2017}

\setcounter{notask}{26}

\Large

\task{ В сосуде две несмешивающиеся жидкости с плотностями $\rho_1$ и
  $\rho_2$; толщины слоёв этих жидкостей равны $d_1$ и $d_2$
  соответственно. С поверхности жидкости в сосуд опускают маленькое
  обтекаемое тело, которое достигает дна как раз в тот момент, когда
  его скорость становится равной нулю. Какова плотность материала, из
  которого сделано тело? }
% slobodeckii-orlov, 120

\task{ При прослушивании магнитофонной записи было замечено, что
  радиус намотки плёнки на кассете уменьшился вдвое за время $t_1=20$
  мин. За какое время $t_2$ после этого радиус ещё раз уменьшится
  вдвое? }
% mfo-1968-1986, 1.18

\task{ Два человека несут по наклонному трапу сплошной бетонный
  блок. Длина блока в $k=1{,}5$ раза больше высоты. Угол наклонного
  трапа к горизонту $\alpha=30^{\circ}$. Какому носильщику тяжелее и
  во сколько раз $n$?}
% 3800, 4.68
  
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
